（過唔到2017）Kinder出奇蛋發明者逝世

2016/12/31
上一頁下一頁
【明報專訊】構思出Kinder（健達）出奇蛋的意大利人薩利切（William Salice），周四在意大利帕維亞（Pavia）的醫院離世，享年83歲。他創立的基金會發聲明表示，他因中風而入院多時。

薩利切在1960年加入意大利費列羅集團（Ferrero Rocher）後，成為朱古力大亨費列羅的得力助手。後來他為構思善用復活節朱古力的模組，發明出內裏中空、可放入玩具的Kinder出奇蛋，過去逾40年來該公司已售出數以十億枚出奇蛋。薩利切在2007年退休。

（法新社）

- See more at:

RIP

想食返舊版嘅kinder出奇蛋

新出奇蛋

實現左幾十億個願望

要買歐洲版

舊版